{"id":118,"date":"2019-05-13T03:16:41","date_gmt":"2019-05-13T01:16:41","guid":{"rendered":"http:\/\/conjuntoresidencialelcedro.com\/?page_id=118"},"modified":"2022-07-26T20:17:31","modified_gmt":"2022-07-27T01:17:31","slug":"noticias","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/conjuntoresidencialelcedro.com\/noticias\/","title":{"rendered":"Noticias"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"118\" class=\"elementor elementor-118\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-11a6cee elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"11a6cee\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d98816d\" data-id=\"d98816d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-430d6d1 elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"430d6d1\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeInDown&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Noticias<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-415cbe2 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"415cbe2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-52e922e elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"52e922e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-62261f5 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"62261f5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">EL VIRUS NO SE HA IDO, TODAV\u00cdA ESTA ENTRE NOSOTROS<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-17cdd36 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"17cdd36\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-fcb2615\" data-id=\"fcb2615\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a34dd39 elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"a34dd39\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"512\" src=\"https:\/\/conjuntoresidencialelcedro.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/tenofovir_covid1-1024x512.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/conjuntoresidencialelcedro.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/tenofovir_covid1-1024x512.jpg 1024w, https:\/\/conjuntoresidencialelcedro.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/tenofovir_covid1-300x150.jpg 300w, https:\/\/conjuntoresidencialelcedro.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/tenofovir_covid1-768x384.jpg 768w, https:\/\/conjuntoresidencialelcedro.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/tenofovir_covid1.jpg 1420w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-e4574e1\" data-id=\"e4574e1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-64a792d elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"64a792d\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>Conoce las normas de bioseguridad y las medidas de prevenci\u00f3n que debes aplicar:<\/p><ul><li>Lavado de manos cada 3 horas<\/li><li>Distanciamiento m\u00ednimo entre las personas.<\/li><li>Desinfecci\u00f3n constante de elementos.<\/li><li>Reportar a la EPS cualquier s\u00edntoma de salud asociado a COVID<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-01ac569 elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"01ac569\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeInDown&quot;}\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>El ministerio de Salud y Protecci\u00f3n social emite en su Resoluci\u00f3n 1238 del 21 de Julio de 2022, el uso de tapabocas obligatorio en lugares cerrados, lugares p\u00fablicos, medios de transporte, instituciones de salud, terminales de transporte, sin importar el esquema de vacunaci\u00f3n en el que se encuentre cada persona<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-febabdb elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"febabdb\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeInLeft&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">ESTAD\u00cdSTICAS ACTUALES<br><\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4efb123 elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4efb123\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeInUp&quot;}\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>El 29,3% de los casos reportados en Colombia de Covid-19 se encuentran en Bogota D.C. en la ciudad se han presentado 1.829.289 casos de los cuales 7.397 fueron confirmados entre el 15\/07\/2022 y el 21\/07\/2022. Del total de casos acumulados, 54,2% son mujeres y la mayor concentraci\u00f3n de casos de acuerdo con la edad esta entre los 20 y 49 a\u00f1os con un peso porcentual de 60.4%<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d338a98 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"d338a98\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-16b3222 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"16b3222\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-5f86681\" data-id=\"5f86681\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-df29783 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"df29783\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">ELEMENTOS DE LOS PARQUEADEROS<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7711a78 elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7711a78\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>De acuerdo al articulo decimo octavo del manual de convivencia de marzo de 2017\u00a0 en el numeral 18 indica que se encuentra prohibido utilizar las zonas de estacionamiento como lugar de almacenamiento de elementos como llantas, repuestos, latas, cajas, herramientas o cualquier objeto que sea diferente a su veh\u00edculo, en caso de incumplir este acuerdo el infractor ser\u00e1 responsable de accidentes o da\u00f1os causados.\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5e09890 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"5e09890\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2ee3b0b elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"2ee3b0b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-41cc997 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"41cc997\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">OBRAS REALIZADAS<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a6cbad1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a6cbad1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>Se informa a los residentes que se realiz\u00f3 las siguientes obras:<\/p><ul><li>Impermeabilizaci\u00f3n de la cubierta de las cuatro torres.\u00a0<\/li><li>El sal\u00f3n social se instalo un mueble con lavaplatos en granito negro con punto hidr\u00e1ulico para el manejo de alimentes entre otras, con el fin de mejorar\u00a0 la presentaci\u00f3n, aseo y organizaci\u00f3n de reuniones sociales.<\/li><li>En la oficina de Administraci\u00f3n se instal\u00f3 mueble archivador para darle al espacio una mejor presentaci\u00f3n y mayor organizaci\u00f3n de documentos de administraci\u00f3n y contabilidad.<\/li><li>Se realizo remodelaci\u00f3n de los ba\u00f1os (se cambiaron los pisos, los sanitarios, lavamanos y se instalo mes\u00f3n negro) lo cual permite que el espacio sea mas agradable y mas higi\u00e9nico\u00a0<\/li><\/ul><p>En el informe de gesti\u00f3n 2020 se encuentra los dem\u00e1s mantenimientos realizados y se encuentra en la pesta\u00f1a de \u00abDocumentos\u00bb\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-fc25616\" data-id=\"fc25616\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c3c37a9 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c3c37a9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">COBRO JUR\u00cdDICO<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bf99e05 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"bf99e05\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>Nos permitimos informar que se ha suscrito un convenio para el Cobro Jur\u00eddico con la empresa Acr\u00f3polis SAS a partir del 1\u00b0 de Junio de 2016 para el cobro de la cartera por concepto de expensas de administraci\u00f3n con saldos con mora mayor a 90 d\u00edas ( acorde a lo establecido por la asamblea General).<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fb4f72e elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"fb4f72e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-05ec2df elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"05ec2df\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">TENENCIA DE ANIMALES DOMESTICOS<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b4e707c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b4e707c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>En caso de tener animales dom\u00e9sticos en sus hogares, es necesario tener especial cuidado con sus mascotas, con el fin de no afectar a los vecinos, en temas relacionados como el ruido que estos puedan ocasionar; as\u00ed mismo se reitera que esta totalmente prohibido permitir que sus mascotas hagan sus necesidades fisiol\u00f3gicas en areas comunes tales como parqueaderos, pasillos o escaleras. de acuerdo al articulo 12 en su par\u00e1grafo 1 del manual de convivencia indica que en caso de incumplir algunas de las normas del articulo 12 se har\u00e1 responsable al propietario de la mascota, con una sanci\u00f3n o multa establecida.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7dbff24 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"7dbff24\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">VELOCIDAD EN PARQUEADEROS<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1ef8ee6 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"1ef8ee6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dfa6717 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"dfa6717\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>De acuerdo al articulo 18, numeral 9 del manual de convivencia indica que los residentes con veh\u00edculos, que se debe transitar por los parqueaderos del conjunto a la m\u00ednima velocidad (5 km\/h), y de igual manera circular con las luces del veh\u00edculo encendidas, esto, debido a presenta peligro por el tr\u00e1nsito de personas, as\u00ed como la afectaci\u00f3n que se causa a la estructura de la edificaci\u00f3n.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a2cc775 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"a2cc775\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Noticias EL VIRUS NO SE HA IDO, TODAV\u00cdA ESTA ENTRE NOSOTROS Conoce las normas de bioseguridad y las medidas de prevenci\u00f3n que debes aplicar: Lavado de manos cada 3 horas Distanciamiento m\u00ednimo entre las personas. Desinfecci\u00f3n constante de elementos. Reportar a la EPS cualquier s\u00edntoma de salud asociado a COVID El ministerio de Salud y &#8230; <a title=\"Noticias\" class=\"read-more\" href=\"https:\/\/conjuntoresidencialelcedro.com\/noticias\/\" aria-label=\"M\u00e1s en Noticias\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/conjuntoresidencialelcedro.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/118"}],"collection":[{"href":"https:\/\/conjuntoresidencialelcedro.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/conjuntoresidencialelcedro.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/conjuntoresidencialelcedro.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/conjuntoresidencialelcedro.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=118"}],"version-history":[{"count":26,"href":"https:\/\/conjuntoresidencialelcedro.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/118\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":445,"href":"https:\/\/conjuntoresidencialelcedro.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/118\/revisions\/445"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/conjuntoresidencialelcedro.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=118"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}